市區指標屋苑第4波即劈18%

本港疫情急速惡化，爆發第4波，屯門雅都花園B座中層G室2房劈價102萬元，598萬易手，呎價近跌穿每呎10000，售價低市價9%。

跌三成在即

剛需驚西，唔買過5年一百萬一尺

呢個盤又應該點叫法？
大灣區核心鐡路盤？

唉 屌

好好佩套

山卡啦唔計

屯門

屯門唔計喇屌。

Paris London New York Milano
旁邊都山卡啦？

屌你識d 野

aa/地產記者
全部

越近一月越劈得勁，到時你就算劈都未必有人接

到時？ 樓市現在爆破

呢個ok喎，今鋪撐你啊

呢個位唔算山卡啦 啦
其實我個人覺得果區係幾好住
樓下咩都有

都係

香港生活都好平

Markup3成比20%你開心下咁囉

驚閪咩 本身個價可能都mark up jor

剛需港樓爆條撚咩

吹淡啲人咪又係等買得起上車 真係驚閪